Jmenuji se Adam .
Jsem Japonec .
Můj město jmenuje se QQQ .
Studuji v Praze filozofie .
Rád studuji filozofie .
Ve volném čase , často poslouchám hudbu a sleduji film .
Má rad luis Bunuel .
Mám dva bratry a sestru .
Moje sestra se jmenuje Eva .
Eva pracuje v QQQ u nemocnice .
